有冇人留意到呢個賣料page

佢每過幾日就開波前一兩分鐘出一次事前 仲10出9中
有次法甲佢出入球大 咁岩比我見到買左 60幾分鐘都0-0心諗應該中伏 之後15分鐘入3粒
雖然點都係一個收錢賣料既page 但可以做到出事前出得咁準真係第一次見
利申 非打手 純粹想各位分析下呢個page係咩料

出撚曬名開緊波關網啦 然後事後改

但有幾次我真係捕到佢出既事前 之後send左比個fd 得一次唔中 不過我就得一次咁岩互口有錢買 就係我講果場法甲 好似係psg對甘岡

樓主放心，連登特別多蠢人，雖然你都係低智商，但要騙呢度比你更閪蠢既人唔難的。

BTW, 屌你老母臭閪，你老母撞車死，全家一個一個斷手斷腳長命百歲。

搞事就收嗲啦

笑

仆你個街屌你老母快撚d跳樓啦你呢d人間最底層既廢人！

到而家仲有人信賣料，有料我借安信借幾百萬買落去啦，仲同你講咁撚多廢話咩。

賣，賣你老母個個閪呀！

而家係咪留意到個咁樣既page想聽d知多d既人講解下都唔得呀

我都留意到你好撚蠢，所以屌2撚係咪唔得？

我信就一早join撚左講自己比人昆啦 洗係到問係咩料 on99

自己諗下有啲咩quan. factor 去到開賽前一刻都仲變緊

利申：月月馬會出糧

我蠢就信埋第d賣料網係到問你佢疊錢係咪真架啦啦 柒頭 見佢場場一分鐘前出 係咪咁都唔撚問得呀

問問問
問你老母
咁撚準你咪訓身跟囉
係度做宣傳？

我想係到開乜話題黎講關你撚事?
宣傳?宣你老母啦 如果我開完po有人咁撚蠢要去信十足比埋錢買 去做白老鼠咁我都冇辦法架
我奇怪佢地做乜會出事前都咁準 想了解係咪出左咩古惑招 就有你呢種乜尻都當人打手既人出現 唔想睇咪block我囉

咁樓主諗住幾時借錢all in呀？

真錢不了 次次入錢兩日輸哂 轉玩左虛擬投注

好撚準
借埋借埋allin中咗
岩岩終於上到樓

有無人留意到最近有隻雞好好生意

好似係樓主老母

你老母仲好生意

要幾撚柒on9先會信波網俾料?我屌你屎忽，有料自己借財仔好過益你啦，同你有親?
智商冇80真係咪上討論區，會笑死人，包括我 唔該

通常打手都會 利申非打手

我n年前個fd入左個page 叫master gxxl 真係贏到錢
我跟左一個月都贏左5萬 但之後都收左皮
不過再入其他都係中伏多

都廢撚事講野 你地話係打手咪打手 係到討論簡直係哂氣 唔會再覆 由佢沉 咪回呀 邊個推post邊個係打手